傳真社: 龍門老闆曾稱賣股份割蓆 公司註冊顯示仍與富臨關連人士持有公司

【龍門爭議】香港政治環境催生了「黃藍經濟圈」，意指透過光顧政見相近的商家令該陣營壯大，但亦出現一些爭議。傳真社過去半年收到近10宗投訴，指「黃店」龍門冰室處理「捐款」用途與聲稱不符，包括去年初開展16個項目收入高達2,300多萬元，但最後倒蝕過百萬元，質疑負責人張俊傑處理帳目有問題，希望傳真社介入調查。基於公眾利益，記者嘗試比對各項帳目及張俊傑對外聲稱是否屬實，並將資料整理公開，由大眾自行判斷。

投訴另一主要內容是質疑龍門與「藍店」富臨有利益關係，張俊傑曾為雙方早年的合作解畫，稱2019年9月已「不收分文」出售與富臨有關的龍門股份，損失60萬元。富臨亦回應本社時指集團與龍門並無關聯。不過公司註冊處最新年報紀錄顯示，張俊傑仍與一名富臨關連人士共同持有一間公司，該公司曾為龍門冰室簽訂租約。

傳真社透過電話、Whatsapp、Facebook、電郵及到冰室接觸張俊傑，向他提供相關資料希望他回應以釋除公眾疑慮，他均拒絕接受訪問及提供資料。

足本報道：
龍門老闆曾稱賣股份割蓆 公司註冊顯示仍與富臨關連人士持有公司

龍門開16項目籌基金收入2千多萬 最終倒蝕百萬被質疑賬目不清

英文版本：

加入訂閱，撐起真相：

報料：Whatsapp/Telegram 9639 7479

核彈

傳真社都係渣家軍

cctoy : 傳真社係5毛!

傳真社收渣家軍錢 渣家軍一律當藍！

張俊傑冚家剷啦！

我想食間正正常常黃店呀

陰功了
業主唔係黃就要杯葛
咁全香港嘅黃店都唔食得㗎喇喎
痴撚咗線咩

屌你老母大渣狗

UST南亞仔：傳真社收左渣狗錢出fake news

南亞仔

黃店龍頭

飲食台個po完全冇人回

菠蘿哥食咗咩晚餐

瓏門瀑布蘑菇飯 (素食之選 )
+$10雞翼升級至黑松露芝士玉子燒配芝士 (素食之選 )
隨餐奉送 蜜糖 (素食之選 )/水牛城 (素食之選 )雞翼(素食之選 )

渣狗又贏

修煉饅頭的秘方～

智障先信饅頭
堆打手洗到煩

傳真社將會繼林子健事件後又一次比人批鬥

喂阿，唔好咁啦。比人地休息下啦。相繼冇左木耳，眼狗 已經好慘

龍門大戰渣哥 龍門大勝